HK01:政府將宣布關閉酒吧及夜總會！

酒吧又中箭
跳老舞果班真係累人累物

好彩唔係健身房

今次關酒吧撚事咩

之後就到尖撚收皮

雞竇呢？

笑死 酒吧又關咩事

唔禁跳老舞？

趟著也中槍

Gym room呢

政府表示舞廳 = 夜總會

酒店婚宴擺酒呢

點解要攬炒？ 點解要破壞？ 香港已經爛曬我地乜都輸曬

酒吧班老細做左咩得罪林奠
下下玩9

果百幾個廢老我相信冇一個去過酒吧
酒都未識嗌啦

酒吧慘到仆街, 咩撚野都係郁佢先
反而雞竇鴨竇私竇無事, 明明咁大個網上指南

酒吧又中槍

黑食黑，共產黨表示唔趕走土共商人，習家軍點黎搵銀

唔夠藍

上星期禁左

其實關party room都岸9啦...

仲有夜總會架咩

唔好呀

黎啦，變成起級勇武，精準+30

上次餐飲處所資助計劃啲錢都唔知到咗未
就算到咗都唔夠俾一個月租

咁都唔禁老舞

果班大媽似會去酒吧咩

關gym 未

無晒攬炒派
飲食界張宇人做野未

執撚得

遲早既事

一撚早就要啦

一樓一lor

關酒吧撚事咩

仆街廢老跳老舞攬炒

黑社會仲唔反擊

廢事畀你飲老酒

泳池 gym room K 房? 政府酒會又搞得?

酒吧係死先架
藍C廢佬中招既場地就往往後知後覺

中咪會 希望唔好啦

食肆呢？

酒樓呢

桑拿關不關?
無得dup邪骨慘過死

酒吧：等我賣嘢食，一秒變餐廳

酒吧好多都黑警 黑社會開

黑社會驚到班警狗瀨尿呀

以為有機會翻生 又收過
呢個濕9政府無諗過 人地 點樣經營
打工既做下停下
做老細 都唔知執唔執好

黑社會要認班狗做大佬

換場地繼續屌閪

排隊執笠。

餐飲業今個聖誕、新年檔期又冇埋、瓜得。

酒吧老闆： 屌你老母， 佢地跳老舞關酒吧撚事咩。

正式娛樂場所?

會唔會又提早收晚市皮
諗起個期係條街企係到食飯盒

12月

支那雞鴨攬炒香港

仲要被人影上網批鬥係街除口罩食嘢

健身房都算高危wor，停7日都好合理

...

最緊要gym和戲院要繼續開

柒婆乾閪殼冇得飲酒發生親密關係

一家人黎架

酒吧佬闆仲唔上街？爆動啦

GYM佬又贏

酒吧今次被人攬炒

高你老母危咩瘦撚

無反對派都搞到咁

講還講，其實個d酒吧 老闆好多都勁有錢，玩多一年應該都冇問題

點樣確保班雞蟲唔去做gym先

酒吧開下閂下第幾次？ 我地輸了...被林鄭玩弄中

富婆跳老舞
停酒吧食肆運動場

就嚟要改叫香港肺炎

mean到

終極攬炒

跳舞撚全家同祖宗十八代呢獲肯定俾人屌到反艇

雞蟲會搭車返工
咁全城wfh未

如果好似我哋牙勇咁飲酒都戴口罩用飲管咪無事囉

關哂啲酒樓啦

bbq場，酒吧，gym...etc明明冇奶過野但次次都都俾班廢柴拎出黎祭旗扮做野

咁食嘢點搞

我地唔係講好要一齊愛國架咩 點解要一齊攬炒

又酒吧

合你老母理 依家班呀婆係gymroom叫鴨？

真係唔使開, 應該都會執1/3酒吧

上次林鄭講話飲兩杯智有親蜜行為, 俾酒吧業屌柒佢, 所以記仇記到而家

酒吧業有咩得罪柒婆？

香港命有夜總會？

做得gym通常都好有自律性
唔會亂黎
去親d人都有戴口罩
無乜問題

你覺得唔洗封咩 體育館都準備收皮啦

我鐘意

好多行都得罪左佢

但老舞照跳

行業

正
酒吧狗講左成年都唔執，希望佢哋快啲收皮

體育館點解會收皮

19話佢思想停留係幾十年前啲電視劇
飲酒=扑野

佢認為係全部都係no stake

我去開個間，啲人用完啲器械仲會消毒左先，個個都帶口罩，唔明怕乜

更高層次嘅考慮

係呀，吹咩

冇車厘龜

演唱會仲唔收皮，英皇大晒呀

好撚慘

直頭好似熄燈開燈咁任由佢玩
林奠後生時應該好憎夜生活

冇撚腦

本身諗住襯聖誕新年追翻啲錢 宜家收得皮

可能人地成班FD 約去飲野 唔叫佢
從此好憎人飲酒

班垃圾唔出黎嘈 怪得邊個

點解冇晒反對派 仲係冇得做生意

向太係唔係應該要表達下意見？

點解班廢老要攬炒香港

封左咁班奶粉佬典算

P記冇

都未封，淨係提議下封班奶粉佬都發哂癲亂咬人
驚驚了

肯定佢係一個nerd
專揀d消遣 美容 娛樂場所落手
又唔見佢揀圖書館 博物館

Pure都有人中 gym應該好快收皮

有殺錯無放過

賊婆D 邏輯好古怪 ，封 夜總會 又唔 封卡拉OK
佢唔知 夜總會 其實 就係有坐女既卡拉OK

佢唔係以為跳老舞果種 先係夜總會
係禁應該封左D 1樓1 ，好多支那雞 散播病毒
已經第二獲

地鐵都高危... 咁多人係同一空間

酒吧及夜總會會使人有身體緊密性接觸

笑死 寧願封酒吧都唔封gym垃圾

正苦係咪以為跳舞=夜總會？

佢邊識呀講真

柒婆根本唔知
果D 足仔，指壓 ，141 先係高危
D 友仔去左都唔會報比你知

酒吧：又關我事

下 我今次唔收酒吧皮 下次酒吧爆獲咁點?

點會呀講真酒巴老細多數係咩人?

點樣確保班雞蟲唔生存仲好啦

對一樓一先喇

飲食牌?

業主或成最大贏家

佢直頭以佢自己為藍本啦
限聚令唔係6個唔係5個
偏偏就fit哂佢一家4口4個

邊到爆就封邊到
唔想封就
健康碼 IS COMING

開酒吧果班一撚定係得罪咗林奠

窮果D 廢老 陷家產 好鐘意去酒樓 開雀局 唱K 跳舞
有錢果D 先會去跳老舞

柒婆反而封酒吧 ，而家酒吧 反而先安全
消毒 探熱 咩都齊

富豪飯堂飯局

真，坐係度收租，解封後政府資助酒吧舊錢都係落業主個袋

點解要攬炒？
點解要破壞？
香港已經爛曬
我地乜都輸曬

係咪仲要攬炒？
係咪仲要破壞？
大家齊心一致
諗諗有無辦法？（仲好啦）

點解要攬炒？
點解要破壞？
香港已經爛曬
我地乜都輸曬

係咪仲要攬炒？
係咪仲要破壞？
我地齊心一致
搞好我地嘅香港

我地齊心一致
（一齊嚟啦）
搞好我地嘅香港

真
康民gym廢老都識規矩
消毒帶罩

食市4人 ，酒吧2人

最慘係冇賠償 到你執左爭人周身債跳埋樓都未拎到保貼

屌佢老舞

酒吧大部份都係藍，執㭍左佢啦

唔出奇，睇政府D廣告同宣傳好似仲停留緊喺90年代咁

又關酒吧 好似有仇咁

屌你老母戇鳩仔 健身抗疫咁都唔明

雞蟲叫完雞咪又係搭巴士返屋企

佢同佢老公都唔去蒲
咪留返比兩個quota比對寶貝仔囉

其實有無諗過
如果唔比班死雞蟲去叫雞 按摩
隨時多左風化案 強姦案發生

屌你老母死毒L打死你呀我

仲有網吧

141樓下搵食環局既人守門口
登記完身份證就可以去叫雞
如果有人確診就打比你老婆
叫佢提你去做檢測

你咁講 証明你無腦 大把小本經營既 無顏色
如果我係老闆 明明唔合理 俾政府蝦 但市民無撐之餘仲支持 下次有事無事都一定會轉撐政府

唔好啦 唔想比咁貴食學生妹阿

有，一筆過2萬5千蚊，半個月租都交唔起

無顏色你都講得出，你真係冇腦

你健身一定要去gym room?非常時期非常手段
假設真係停7日咪嗰7日做下d屋企都做到嘅workout 囉
又唔係停你一兩個月

係咁屌唔封gym做乜？係pr定弱智仔
槍頭唔撚對住港共

咪撚閂戲院呀屌你老母

但d 員工無錢呢 老闆有錢都唔係咁蝕呀ma

gym room應該走唔甩

我無顏色的 兩面都唔抵幫

跟住真係停七日仲要不停延續 咁咪搞到一兩個月先有得做gym啦屌你

打飛機啦你p牌狗

佢心知做gym變相就係練兵

老黑：跳你老母關我撚事咩

你訓左幾耐 ? 7日 唔係時間？ 仲有個幾二個月呀 屌你

被祭旗

人地講緊 香港人做gym好有紀律
大家都唔自私
講真唔係幫gym撚 但gym真係無點爆大獲野
個個戴罩 又消毒 又洗手
各自各操真係無咩機會大爆發

乜撚都cut哂
然後邊檢繼續9流流
病人一句唔知就話來源不明

其實呢件唔係太差

酒吧呢啲真係死先，屌佢老母之前想睇戲佢又關埋戲院。

其實酒吧呢啲的而且確係高危地方，關係好合理。

但係屌你老母不嬲香港人唔會有肺炎，吓吓都係大陸狗落嚟累人累物，酒吧關好多人又失業，搵工就愈嚟愈難，我屌你老母咩戇鳩政府。

食開屎？

全部免檢咪唔駛9流流

除非你入去更衣室入面打茄輪

酒吧聯會班友幾時攞刀上門問候林奠

係啲毒撚唔抵得人地大隻又有陽光味, 唔駛同佢地咁認真啦

下次先收

真 成年停左成4個幾月 開始減脂果陣又停 減完準備好上磅再停 宜家做到起勁加餅又想停

陣間有冇巴打諗住組團去檢測中心屌柒佢哋

8成劈場都會偷雞開㗎啦

樓上吧嗰啲之前都拉過人

成堆毒撚唔做運動都唔比人大隻

又搵酒吧出氣

但照開球場

室外風險相對細啲嘅
酒吧業真係慘

蠢閪政權

室內都冇關

如果關咗雞竇，阿sir仲去邊度放蛇

康文好多除口罩做

黑社會樓上酒吧咪照開

你咪報串囉

應該，柒婆份人同方丈一樣

又開又關

攬炒
繼續搞多d人

禁埋你堂食

做乜鳩？

停埋gym房啦 成班人交換體液

屌你老尾真係博屌

屌政府好過啦
依家我停你咩?
坐撚住咗個腦?

我係屌你唔撚做gym既係度扮識，屋企做到我洗撚去gym房咩醒目

DKLM 原來藍絲先係終極攬炒派

酒吧好似大把係深藍同支持正苦？

我都係街食過一次，好撚on9，個陣仲要熱熱地，食撚到濕晒

好正，食到濕晒

支持政府
加速攬炒

又關酒吧事

停都停酒樓先啦

咩邏輯嚟
俾政府蝦
最後係憎市民，支持政府

笑撚死 市民唔撐仲大罪過政府打壓

仲要話咩唔係停你一兩個月11月啦訓能醒未 次次都七日七日咁停你起碼個幾月架啦

咁自私既你
唔怪得防唔到疫

無咩大唔大罪 証明你唔係圓滑既人 係佢地角度 你點都唔撐既 你又無權 下次有咩事 奶政府 可能會放生路 係利益出發 根本會咁做 仲同你講咩正唔正義咩 on9

連登仔個個留係屋企唔出街
要人攬炒關健身室 酸撚到